    2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab. 
Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій, я виконую такі дії:
    1. Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com
    2. Створюю теку (HW) для клонування репозиторія
    3. Клоную репозиторій на свій компʼютер в теку (HW) за допомогою команди в терміналs (Git Bash) git clone https://силка з Gitlab.com
    4. Відкриваю у VSC теку (HW) та виконую домашне завдання
    5. за допомогою команд у терміналі додаю ДЗ:
        - для додавання файлів в індекс git add .  
        - створюєм коміт git commit -m 'стислий зміст змін'
        - відправляємо в новий репозиторій на Gitlab за допомогою команди, якщо вперше то git push -u origin main, якщо вже підгружав то просто git push



2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
    1. Створюю теку (HW) для клонування репозиторія
    2. Клоную репозиторій на свій компʼютер в теку (HW) за допомогою команди в терміналs (Git Bash) git clone https://силка з Gitlab.com
    3. Відкриваю у VSC теку (HW) та виконую домашне завдання
    4. за допомогою команд у терміналі додаю ДЗ:
        - для додавання файлів в індекс git add .  
        - створюєм коміт git commit -m 'стислий зміст змін'
        - відправляємо в новий репозиторій на Gitlab за допомогою команди, якщо вперше то git push -u origin main, якщо вже підгружав то просто git push




